{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/rag-&-bone/GM0022121390784/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Oscar Paperweight Cotton Ripstop Jogger - Black"
    },
    "text": "*RAG&BONE*で製造されたジョガーパンツは高級ピーマコットンと綿混紡素材で製作されています。 非常に軽いリップストップ生地で作られており、SSシーズンの着用に最適です。 スリムなフィットにデザインされており、RAG & BONEの上着とマッチするとより引き立ちます。 この製品の表地は100%綿で製作されています。 手洗いで洗濯し、漂白剤と一緒に使用したり、水に入れておくことは避けてください。 濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥をし、摩擦によってほつれが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "ジョガーパンツは高級ピーマコットンと綿混紡素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "ジョガーパンツは非常に軽いリップストップ生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのようなシーズンに着用するのが最適ですか？",
            "answer": "このジョガーパンツはSSシーズンの着用に最適です。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このジョガーパンツはスリムなフィットにデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツは他のRAG & BONEの上着とマッチしますか？",
            "answer": "はい、このジョガーパンツはRAG & BONEの上着とマッチするとより引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "このジョガーパンツの表地は100%綿で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツはどのように洗濯しますか？",
            "answer": "このジョガーパンツは手洗いで洗濯し、漂白剤と一緒に使用したり、水に入れておくことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので必ず自然乾燥をしてください。"
        },
        {
            "question": "このジョガーパンツには何か使用上の注意点はありますか？",
            "answer": "このジョガーパンツは摩擦によってほつれが発生することがありますので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 478
    }
}